# BLOG v PHP za využití šablony Smarty

## VOSPlzeň, Webové technologie, 3. semestr
---

* jednoduchý blog v PHP
* další technologie - Smarty, MySQL, bootstrap
* články lze přidávat do databáze, mazat a editovat
